====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les années 2016 et 2017 , c ' est vrai , ont vu naître des grincements entre grandes écoles et universités , résultant en grande partie d ' un défaut de coordination gouvernementale , mais je suis convaincu que ces difficultés seront temporaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

